記者朋友入， 點解尋日朝早天水圍拉嗰三十幾四十個傍晚先全部送去北角警署？

有條問題想記者朋友喺四點鐘記朝諗住問一問。 但係我係冇文化嘅人唔識得將下面嘅問題轉化成簡短嘅問題， 希望記者朋友可以幫幫手。

琴日天水圍朝頭早拘捕嗰三十幾四十人喺傍晚先會被轉移到北角警署， 一個新界一個港島，有需要轉移到咁遠？ 我哋金鐘班手足喺大概六點鐘嘅時候， 先收到消息北角警署有被捕嘅手足，所以先要去圍北角警署， 但係當時我哋唔知道班手足喺邊度被捕。 到我哋去到北角嘅時候收到消息有班福建人持有武器，打算襲擊我哋，再收到其他消息話福建人朝頭早已經收到消息黑衫人會去北角搞福建同鄉會， 就我而言成件事根本係一個局。 想設計到好似7.21元朗咁樣。

只不過我哋今次好多人都Full Gear先冇畀人打。

推